男同女，究竟邊一方派得最多

成日都有戴帽post
係我印象中男女都差唔多咁
咁究竟邊一邊多
女派得多嘅
男派得多嘅

個標題再清楚啲呀不如

又投你老母咩

喺度問得實係女多架

D基佬都好雜交架

基佬都派帽

仲好多添